有無手足去過宮城狐狸村???

過兩個禮拜諗住去

想去 不過唔係自駕遊有啲唔方便

我諗住坐的士去咋

點唔方便法？
想去但未揾資料

驚唔驚? 好似話會咬人

唔驚啦，唔會既

宮城狐狸村
星期二、五有巴士由白石站去狐狸村
要同司機講去狐狸村
去狐狸村巴士 有兩個時間
白石站 出發
0735（如果前一日住東京，都應該趕唔切
1335 但係狐狸村四點就關門
官網寫大概一個鐘車程

回程
我上次星期二去，staff都同我講1415就有巴士返去白石站

我就來回都坐的士
去程就由白石藏王站坐的士去～4100yen
其實白石站就近啲，不過白石藏王站有新幹線直到方便啲

如果你係白石藏王站落車，可以去佢個觀光中心叫佢幫你叫的士

回程可以叫狐狸村啲員工幫你叫的士，最初一個人叫的士，佢地叫我不如等多一個鐘坐巴士。
等緊期間，有兩個泰仔話call的士，個staff 即刻叫埋我一齊夾 佢仲要好緊張話搵埋我勁好人
回程我地坐去白石站就平啲～3940yen

想去，但一個人毒去車費都幾金

咁你可以就番星期二/五去
我都幾鍾意狐狸，所以都覺得值得去
如果唔係趕行程，我其實可以玩到佢收工
上網見有啲人覺得玩一兩個鐘就夠
真係好睇你個人鐘唔鐘意俾狐狸玩

其實可以不斷課金喂佢地
利申：毒去

我都係準備毒去，4100円可以接受啦
唔知到時會玩幾耐呢

巴打幾時去？

今個月，廿幾號啦，未定邊日，毒遊好隨意

我下個月先去
睇番新幹線去白石藏王好L貴

去完返嚟了，我有pass先去咋

正啦巴打，仲有埋雪景好葡萄
巴打買左兩萬yen個pass?其餘仲去左邊度啊？
我行程好多都係市內，買pass好似有d浪費